如果有保險肯保hkexpress取消航班

間野應該唔洗1個月就執柒左

颱風關係就應該好多都claim到
營運理由就...

會唔會係倒返轉？